{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70561&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평까사벨라풀빌라"
    },
    "text": "このペンションは南怡島、アチムゴヨ樹木園のような周辺の名所とともに2022年5月に全客室が新築された場所です。 外部には長さ0mのプールと個別のぬるま湯プールがあり、プールビラ客室もあります。 周辺には龍湫渓谷など自然と星が加平天文台、南怡島加平船着場があります。 ペンションは防疫措置を実施し、手指消毒剤を備え、職員は全員マスクを着用します。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 客室の中にはネットフリックスを利用できるものと共に、個別のぬるま湯プールもあります。 それぞれの客室にはスパ施設がありますが、入浴剤の使用は絶対にできません。 屋内および屋外プールを利用する際は、水着またはラッシュガードを着用する必要があります。 バーベキュー施設もあり、電気グリルのレンタル料金は1泊当たり20,000ウォンで、利用時間は5:00~22:00です。 入室人数が最大を超える場合、入室が不可能であり、魚、海鮮、チョングクチャンなど客室内で臭いの激しい食べ物は調理できません。 ペットは客室への出入りができず、9歳以下の予約は法的保護者同伴が必須であり、保護者なしで9歳以下の予約が発覚すると退室措置となります。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用客にあります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあり、室内や屋外プールを利用する際には水着やラッシュガードの着用が必須です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは南怡島の周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションの客室には新築された全客室、プールビラ客室、個別のぬるま湯プール、ネットフリックスが利用可能な客室があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはアチムゴヨ樹木園、龍湫渓谷、星が加平天文台、南怡島加平船着場などの自然や観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの防疫対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションでは防疫措置として手指消毒剤の提供や職員のマスク着用を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内での食事はできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があり、電気グリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "屋内および屋外プールを利用する際は水着またはラッシュガードの着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "9歳以下の子供の予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、9歳以下の子供の予約は可能ですが、法的保護者と同伴が必要です。保護者なしの予約は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。水着やラッシュガードの着用が必須です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 536
    }
}